【賤物鬥窮人】窮撚們多數去邊度買衫(1)

係咪大多數U記?

Cotton on

有錢仔

女人街

窮撚唔買衫㗎喎

M2買開邊檔

h&m

Uniqlo
D tee減價$59就買一堆

baleno

貴野喎

淨色t好平 賣99兩件
冬天啲保暖底衫69件
同埋用料幾好 唔似u記咁着得耐會臭

街市20蚊件